姐姐」穆斯林 TVB劇常回教徒 戲中妙用回教徒 南洋一堆回教徒

很多香港人養大他自己的「姐姐」本身就是穆斯林；以前TVB電視劇時常都會有穆斯林出現，只不過以前不是叫穆斯林而是叫回教徒；戲劇裡一男對多女不知劇情怎收尾好，結局就會去南洋信回教就可以聚四個老婆happy ending；南洋一堆回教徒。